屌你老母，下次前線叫走唔走嘅，同我抬佢走!!!

講撚左8月開始打游擊戰，係要守係要唔聽，你話冇時間走？屌你老母啦，由6點已經開始叫前線走、退,be water,係都唔聽，係要死守！屌你老尾真係火都黎！話就話尊重前線，企係前線好多時間嘅判斷都係錯嘅，有問題，講極都唔聽屌！

Be water

知唔知乜撚野叫愛之深責之切！

屌你老母真係

推